@book{ospp2014,
  title = {Operating System, Principles \& Practice},
  author = {{Thomas Anderson}, {Michael Dahlin}},
  edition = {2nd},
  year = {2011-2014}
}

@@misc{ALMOSonTSAR,
  title = {ALMOS Operating System on TSAR  Single-Chip cc-NUMA Many-Core},
  howpublished = {\url{https://www.almos.fr/trac/almos/chrome/site/almos_on_tsar_03122012.pdf}},
  note = {Accessed: 2018-21-2},
  author = {Ghassan Almaless}
}

@PHDTHESIS{almaless2014phd,
    title = {Conception d'un syst{\`{e}}me d'exploitation pour une architecture many-cores {\`{a}} m{\'{e}}moire partag{\'{e}}e coh{\'{e}}rente de type cc-NUMA},
    author = {Almaless, Ghassan},
    year = {2014},
    institution = {LIP6},
    school = {Universit{\'{e}} Pierre et Marie Curie (UPMC)},
}

@phdthesis{karaoui2016phd,
  title={Système de fichiers scalable pour architectures many-cores à faible empreinte énergétique},
  author={Karaoui, Mohamed},
  year={2016},
  institution = {LIP6},
  school={Universit{\'{e}} Pierre et Marie Curie (UPMC)}
}

@misc{ALMOS-MKH,
  title = {{ALMOS-MKH} Kernel Specification},
  howpublished = {\url{https://www-soc.lip6.fr/trac/almos-mkh}},
  note = {Accessed: 2018-28-4}
}

@misc{Tsar,
  title = {{Tsar}},
  author= {{Alsoc team}},
  howpublished = {\url{https://www-soc.lip6.fr/trac/tsar}},
  note = {Accessed: 2018-28-4}
}

@misc{stdC11,
title={Standard iso C11},
author={{C11 working group}},
howpublished= {\url{http://www.open-std.org/jtc1/sc22/wg14/www/docs/n1548.pdf}{Standard C99}}
}
@misc{stdC99,
title={Standard iso C99},
author={{C99 working group}},
howpublished= {\url{http://www.open-std.org/jtc1/sc22/WG14/www/docs/n1256.pdf}{Standard C99}}
}

@misc{POSIX,
  title = {{POSIX} documentation},
  howpublished = {\url{http://pubs.opengroup.org/onlinepubs/9699919799/}},
  note = {Accessed: 2018-28-4}
}

@misc{CisnotLowlvl,
  title = {C Is Not a Low-level Language},
  author = {David Chisnall},
  howpublished={\url{https://queue.acm.org/detail.cfm?id=3212479}},
  note = {Accessed:2018-08-16}
}

@misc{newlib,
  title = {{newlib} documentation},
  howpublished = {\url{https://www.sourceware.org/newlib/libc.html}},
  note = {Accessed: 2018-28-4}
}


@inproceedings{Baumann:2009:MNO:1629575.1629579,
 author = {Baumann, Andrew and Barham, Paul and Dagand, Pierre-Evariste and Harris, Tim and Isaacs, Rebecca and Peter, Simon and Roscoe, Timothy and Sch\"{u}pbach, Adrian and Singhania, Akhilesh},
 title = {The Multikernel: A New OS Architecture for Scalable Multicore Systems},
 booktitle = {Proceedings of the ACM SIGOPS 22Nd Symposium on Operating Systems Principles},
 series = {SOSP '09},
 year = {2009},
 isbn = {978-1-60558-752-3},
 location = {Big Sky, Montana, USA},
 pages = {29--44},
 numpages = {16},
 url = {http://doi.acm.org/10.1145/1629575.1629579},
 doi = {10.1145/1629575.1629579},
 acmid = {1629579},
 publisher = {ACM},
 address = {New York, NY, USA},
 keywords = {message passing, multicore processors, scalability},
}

@INPROCEEDINGS{Schüpbach08embracingdiversity,
    author = {Adrian Schüpbach and Simon Peter and Andrew Baumann and Timothy Roscoe and Paul Barham and Tim Harris and Rebecca Isaacs},
    title = {Embracing diversity in the Barrelfish manycore operating system},
    booktitle = {In Proceedings of the Workshop on Managed Many-Core Systems},
    year = {2008}
}
